觀塘有無邊d真係捐過錢的黃店?

貼標語、貼歌詞、擺公仔、做連牆、播歌等等呢d表面野全部唔要。
黃店賺到錢好應該捐返出黎支持黃圈人。

想整合呢區真係出過錢幫手足嘅黃店

唔該推行動post

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有冇人幫手係地圖/list copy返d資料出黎？

理得有無捐
大把播下歌貼少少野
講下啲中立野都大把水魚去送錢俾人地洗
做下門面野既唔知藍定黃 都賺夠去裝修去旅行
你有你地繼續出去前線 佢地就打幾隻字好嬲好嬲
然後就有一班 ：哇好黃呀要幫襯

用終極黃藍地圖/和你eat/whatsgap 一間間睇好多都無寫有捐過錢 (或者係無人update ，麻煩大家知邊d有捐的幫手share 下，係時候迫黃店捐返部分賺多左的錢出黎！！

反而係tg 谷問人問到間有捐過但唔係list入面 個老細係咪佛系老闆？想幫下手罰佢
觀塘東廣場明記黑山羊專門店
星火一萬129罷工日捐一千

1

真係幫到小朋友既黃店老細係唔會咁揚架!
揚佐就真係幫唔到人
呢D黃店係好好好好好低調
會請被補手足做野, 請冇錢食飯既手足食飯
因為低調, 先至可以幫到人

部分好揚去埋做訪問既黃店係mix 佐個動機 (黃店+ 自己的利益, 或者先以抗爭做marketing, 有了利益再分番部份利益給星火, 手足.........)
每個人既出發點都不同,
其實幫手足不等於利用手足作桌頭做宣傳
佢地都係幫, 我同意,
不過係條件性的

觀塘我知有2間一定係冇條件而好低調咁幫手足,
多D同老板傾下計就知